好心班留學撚咪撚返黎啦

平時無事就喺外國風流快活，有事就躝返黎投靠我地，搞到第二波爆發真係多得你地唔小

死返去外國圍威喂啦，你地班上等人有危難關我地咩事

又引戰做乜鳩仇富L

引乜撚野戰？唔通你又係留學撚？

見到班社會失敗者喺到幫班平時不食人間煙火既離地撚爭取真係搞笑

真 自私撚

同武漢果班賤種一鳩樣

其實係當地留係住所咪算 返黎到底係點解？ 真心唔明

香港人終究係支那種

因為例如英國佢地搞herd immunity
natural selection 咁
睇cure整得快定人死得快

食得鹹魚抵得渴

留學唔係原罪

返香港要比黑警打, 不了

但返黎播毒就一定係原罪

小心俾人屌。連登有d嘢係唔講得。
你以為連登真係有言論自由？

係

咪傳fake news啦 而家邊有話herd immunity

唔係人人喺當地都有住所㗎
你叫住校嗰啲點算 幾個人一間房

咪自己搵辦法解決囉
我地香港人都自身難保

學校點會畀你做啲咁嘅嘢
又唔返屋企又唔讀書

關我撚事？
咪撚返黎就得

成班返黎貪醫療資源

咪就係

係得英國讀書洗咩貪你醫療資源？人地大把錢啦 去親都私家醫院

好酸呀

我支持wo
不知幾想攬炒

私家醫院唔撚係資源?
去得英國就不如直接係當地醫啦

其實外國密度咁低...就算爆發都難中招.
長期係屋企, 渣車出去店鋪買野, 間鋪又冇咩人.

反而覺得香港仲危險過外國,
一落街就人山人海

再講貪無分窮或富，出事咪又係射去公立醫院度接收

咁黃台仰返唔返得

走左點解仲要返來？

暑假就幫香港捱水炮催淚彈 就手足好嘢
打鳩鄭若驊 就外國手足好波

肺炎
咪撚返嚟你唔係香港人

agger 唔該羅冠聰咪撚再返嚟

講到好似個L個都會中咁樣

好多留學生都有幫手打國際戰線
冇睇新聞 冇做 Twitter tasks 就咪嘈啦

兒登

台灣，美國流亡手足都咪番嚟啦

曲

呢班人有份為香港付出點同
絕大部份留學生過咗海就係神仙理撚得你有事先識返香港

公屋撚想返香港都畀唔起錢買機票

咁中意打國際戰線咪留係個到打囉，返香港好打啲？？
講到尾咪又係淆底怕死既鍵盤戰士

外國手足變condom？

都無犧牲過又何來condom?

有付出過 但比其他人dum底咪condom囉
人地真係出嚟行
你估冇大陸人打佢地？

你又喺度分化

咪玩，大把黑警用公帑保送仔女去英國讀書

出得去，返嚟把撚咩

「我都係想啲仔女生活好啲」，啱呀，唔好翻嚟屌你
又要攞香港福利又交税比外國

但係佢返嚟要強制隔離六年

你妒忌班二世祖屋企有錢去外國讀書咋話

樓豬好撚酸啊，無去過外國留學

Sorry我呢個上等人準備好開枝香檳坐頭等返嚟 正柒頭 吹尻得我漲咩

係冇得簡既情況下先返香港
唔係佢地想返香港

點無得揀？

你分化！！屌你老母！

今日48宗確診，果班留學生有咩講？

撚樣

你地freerider 黎, 有時就走, 有乜撚用? 捱都唔敢捱就話走

咪就係
同今天我有咩分別

好多留學生比學校踢左出街，guardian又唔收佢，又無親戚，酒店都唔收，要訓街

有頭髮無人想做辣厘...

訓街咪訓街，關我撚事
無理由要全港市民幫呢班少數人埋單掛

你都有你道理嘅

欠咁一D人性姐

人你老母性
佢養我？買口罩俾我？我欠撚咗佢地？

人性唔係咁用架

企喺安全距離既手足

乜撚嘢冇得揀？
加陣外國排華遞解佢地出鏡呀？

境

冷靜d , 個個去外國讀書之後諗移民嗰班唔抵可憐架, 因為佢地當香港condom only .

正解

咪就係
繼續留返喺外國啦香港唔係酒店

其實香港又多得過外國幾多

班仆街係咪唔想客死異鄉先返黎喳

人地有錢去讀書 有錢坐飛機翻黎你有咩唔滿意？

Are you sure?

有錯咩？

點睇歐洲各國爆到咁勁？今時今日歐洲搞到咁仲有人講得出外國密度低爆發難中招呢啲說話？